林鄭，你已超越古今中外，流血特首

我支持做多十年

你個名...